夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

人生冇意義了！

訓la

嗚

對

睇波

乜

快訓

買邊隊

不了

唔喎

唉

夠鐘訓

愛之雞

做乜

快laaaa

筆

啱啱食完生果未刷牙

唔洗刷

不了會蛀牙

甘道夫唔會

痾緊屎

肥雞